2018年樓市升跌推測集體統計

鑑於近日不利樓市因素不斷出現, 而樓市升幅亦開始有回軟跡象, 但市面對樓市升跌反應十分兩極化

硬好繼續減價盤唔計
硬淡繼續講走資樓爆
甚至好友扮偽淡, 宣揚租樓日日賺
淡友又扮偽好, 樓市Go Go Go

依家開個集體統計Post
只睇2018年樓市, 大家認為最後會係升定跌?
以中原城市領先指數 CCL作指標:
2018/01/01 - 2018/01/07 165.59
現時指數 187.56, 升幅約13%

2018年12月31日總結:
CCL > 165.59
CCL < 165.59

既然大家好友淡友嘈黎嘈去都冇個範圍, 短少少開個4個月既推測對賭下先

>200

Push

>1000

扮偽好偽淡無意思, 真係夠膽就留底推測, 2018年尾睇下邊一面睇錯市

「市場會嚴懲睇錯市既人，若果你覺得我的觀點係錯的話，就讓市場去懲罰我，同樣，閣下若果睇錯市，必須要有被市場嚴懲的心理準備。」

Lindex

梗係投gogogo 啦

CCL年底低過170

CCL反映唔到成交量縮減

成交縮，十大屋苑每個月一個成交夠舞上舞落

小弟係個的士佬，尋日同成班司機行家傾偈
個個話勞累半生，唯一安慰叫得層樓，兩公婆再唔掂，可以賣了層樓去租樓，幾百萬夠慳慳地過埋呢世。
佢話香港乜機會都冇，依家冇樣野掂，唯一是樓價支持大部份人安居樂業，唔願意搞事，唔願意支持佔中，盡可能支持政府。
依家政府高官、前金管局白頭佬，陳茂波日日出來喊樓價跌，林鄭又再搞咁多野，推冧樓價，到時日日吵想上車唔會上車，但香港業主身家大縮水。

到時所有人冇唯一樓價支撐內心，一有咩事，肯定全民共憤
03年就是好例子
樓價跌庫房收入少，福利減少，業主無心消費，整個社會陷入衰退，港獨思潮更惡，更易吸納原本反感嘅中年人。

所以望樓價跌，係癡燃線嘅，香港依家百冇，唯一安慰力就是綁在樓價不斷上升上。
冇了呢劑麻醉劑，後果不堪設想。

你覺得淡淡同好好係呢段時間既成本邊個高d??

咁要睇下結果係點

如果跌到165, 即係10%左右，700萬樓無左70萬 ，租700萬樓大約18000蚊，到年尾大約無左72000蚊

如果跌少過1%,好好就有賺

已經唔理推測背後係為左自住定投資
呢到好友淡友講樓都好多背景因素, 又話自住冇所謂, 又話公務員唔怕, 係呢D前設下講到尾大家都唔服大家
依家就講好個範圍對賭, 輸左就預俾人笑啦

但你見, 原來講到尾Child登冇咩人夠膽咁樣落留言, 樓上咪又係到偽好友Go Go Go

CCL = 0

-100
送都唔要

CCL 31-08-2018 188.44 +0.88

市場會嚴懲睇錯市既人

100% 升

硬淡

淡友繼續只睇跌價成交
好友繼續只睇破頂/新樓超額
大家唔計大家
講到要留名對賭 其實冇人夠膽

Child登

d 劈價成交全部唔計, CCL又升, 樓市GOGOGO

呢個單位應該可以劈價一半 如果有成交一定樓市大趺

樓爆 啪啪啪
樓爆 啪啪啪

樓市gogogo

已經分唔到係真係唔識CCL定係假膠

我出呢個post目的就係想睇下連登幾多人真係對樓市有推測
好定淡都好, 係出面起勢開post有咩用, 講到尾都係唔敢正面對決